咪撚再標題講反話然後加密講正經嘢

好撚多cd-rom睇唔撚到真係以為民意逆轉 個個懶係幽默風趣咁屌你老母咩

推